大陸入邊係洗美債唔係美金

有冇人可以解釋下美債同美金個分別？
雖然有啲想像到美債個價值(value)冇美金咁高，但幣值（price) 咪即係一樣?

雖然知道大陸錢一定要換港錢再換美金。但有無人詳細解釋下

推

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力